屌你老母垃圾車對愛狗都贏唔到

愛狗連西咸都輸
唔撚係咁都贏唔到愛狗呀
點撚樣迫愛狗走呀 無撚用
屌哂你地車狗老母

訓醒我再屌多你地老母一次
屌愛狗老母一百次